偷野果班大部分都係白人，唔係黑人

好多白人混入去搞事

蕭生個網友一手料都話白人多

黑人比人老屈

成班暴民騎劫人地個示威

等同香港d藍屍同南亞仔襯火打劫一樣 只係暴力100倍咁解

啱啱見到vans條片基本上90%都係黑人bo
Urge white?